如果在遊行期間撞到前度，你會點？

去老銅間百佳開波囉

我612真係撞到 拉低口罩點個頭問下好 之後頭也不回咁走

好燒灑

即刻book酒店

帶左口罩 . 扮唔識

一齊屌林病

戴好口罩快啲走

樓主應該相遇到啦

咁你點做

大家各自有無現任先？

他有我無

獨遊 全程帶住口罩左望右望

有刻同個女仔對望縮都縮唔切
感覺自己好似鹹濕佬
利申 真心擔心自己後面先局住行出黎

樓主點做
諗到都尷尬

一齊行。。

見到點個頭就完,
佢都開始新既關係

(和平分手)

上得街嘅 大家都係同路人
好女仔黎 唔一定話要一齊返
但都唔使咁僵

國難當前
兒女私情暫且放埋一邊

即刻拖住個靚仔有型的示威者，畀佢知你有現任。

我地應該互相拖住

我都撞到 笑一笑之後走咗